室內唔好帶裝

你一俾人包就無,好多都俾人包圍,就算成個飛撲去捉,但搜身乜叉都無就放左
其他時間你要做其他野先好諗帶裝
和你shop千祈唔好帶裝
和你shop只要人數

班狗就係想嚇9你
人多就贏